{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60471&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화스텔라펜션"
    },
    "text": "全客室はオーシャンビューで提供されており、ペンション内にはプールやゴルフ練習場など様々な便益施設があります。 宿の周辺には石毛島温泉が徒歩圏内に位置しており、文宝門寺は徒歩圏内の距離にあります。 また、ミンモルビーチも車で数分がかかります。 入室時間は5:00で、退室時間は2:00に設定されています。 すべての客室では無料Wi-Fiを提供し、禁煙政策が実施されます。 送迎サービスは提供されておらず、ペットの出入りは許可されていません。 予約の際、人数超過や保護者同伴なしの未成年者の入室は不可能であり、客室内では火災危険物質である火薬や爆竹を使用することはできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 価格はオンシーズン中には一部の客室で料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室はどのような景色を提供していますか？",
            "answer": "全客室はオーシャンビューで提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはプールやゴルフ練習場など様々な便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には石毛島温泉や文宝門寺、ミンモルビーチなどがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は2:00に設定されています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "予約時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "予約の際、人数超過や保護者同伴なしの未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できる危険物はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質である火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "価格は変動しますか？",
            "answer": "価格はオンシーズン中には一部の客室で料金変動があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営についてはどうなりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 430
    }
}